屍骨未凉就借死人過橋叫人頭你呀販民， 陰鳩公

ON9 BYE

分化撚正仆街

解釋下畀我聽囉 賣咗香港30年今次開槍 唔割席就成神？ 唔撚出賣示威者就應份㗎啦屌你老母

見到啲選舉post選民post
你老味咪撚屈我分化
你係識做等撤左條例先做呢果樣
無人會屌你班泛民打手